理論上黎講, 自決派都係潛在既港獨派?

自決其中一個選項係港獨, 如果最後民意結果係大部份人支持港獨既話, 自決派理論上就會將港獨成為佢地既主張並推動港獨, 既然係咁既話, 咁理論上自決派都係潛在港獨派?
當然最後民意會唔會係大部分人支持港獨係一回事, 就算係咁自決派會唔會唔認數又係一回事
但理論上港獨確實係自決既一個可能性, 既然如此自決派都係隱性獨派啦?

自決派著名人物: 香港眾志 青年新政 人民力量 社民連 朱凱迪 劉小麗

衹有外部自決才是

依家自決係推緊民主回歸多d